我討厭多餘嘅問候

例如
你唔熱㗎？你咁着唔熱嘅咩？
係咪新鞋？新衫？

我心諗係咪我毒撚冇嘢講得以上呢啲問題
我真係好討厭呢啲問題

如果係你條女/女神問你呢?

我心諗係咪我毒撚冇嘢講得以上呢啲問題
我真係好討厭呢啲問題

關乜嘢事

我屌你老母

諗落好似唔關你事...
真係好多人都會咁講 打開話題 或者係令個氣氛冇咁尷尬
但不了其實都係 尷尬囉
或者再深一層
令ching你討厭嘅係句嘢本身 定係邊個講呢啲嘢先
分別好大
如果係我老母講呢句我都覺得好鬼煩
但如果係我女女